下次再見到有人話毀墓可耻, 俾呢個新聞佢

江西喪葬改革政府「搶棺」 老人痛哭：不得好死

問下佢地支唔支持中共

唔好咁冇還擊之力
既然中共做過, 白衫人做都唔會有錯

FB戰果陣, 呢個新聞可以收一堆一毛皮

跟黨走

鍵盤戰士可以一用

中共挖墳,起棺,燒屍

棺材被毀、屍體遭起棺：江西殯葬改革引發民怨

【有片】搶屍毀棺挖墳 江西暴力推火化殯葬惹民憤

網上的片段看到，近日在江西省，有執法當局的人員在死者的葬體現場從棺材中直接搬走遺體；另一段片更見到在搶屍過程中，有防暴警察出動協助；甚至有片段影到，已經被下葬的死者，被挖墳翻出屍體來，即場被燒毀，家屬在旁跪地哭泣。

01新聞網

鬧人毀碑係咪即係鬧中共
可惡之極

要同藍絲講, 唔好令佢地陷入反中陷阱

提下佢地啦

希望有人睇到, 一齊反擊...